年尾前坐九巴龍運滿200蚊 送一盒30個口罩

九巴龍運 FUN分賞 搭巴士賺積分換禮品
九巴及龍運推出全新獎賞計劃「FUN分賞」，乘客只需於App1933登記，便可邊搭巴士邊賺積分，換取既實用又精美的禮品，搭得越多獎賞越多。

先登記後儲分 搭得多賺得多

10月1日至12月31日期間，乘客在App1933以八達通號碼登記「九巴龍運 FUN分賞」，便可立即參與獎賞計劃，用已先登記的八達通卡乘搭任何九巴或龍運營運的巴士班次*，每繳付車資$0.1即可賺取0.1分。賺取的積分可換取精品，第一階段推出九巴三層外科成人口罩一盒 (30個)，只須400分便可免費換領。在推廣期內，首次登記更即送200積分。九巴及龍運禮品會陸續推出，保證驚喜源源不絕。

積分計算以實際繳付的車費為準，使用九巴月票的車程並不適用。乘客亦可於App1933查閱已登記八達通的積分。

*非九巴及龍運營運之聯營線班次，以及K12、K14、K17及K18線，均不包括「FUN分賞」計劃內。

有用po!推!

大西北朋友
用完一張再用另一張

Push

我坐一個月都夠400分

喺邊到有得連結八達通？
我得帳戶搵極都無嘅

入佢個app右上個個格登記八達通

或者你試下下面條link得唔得

無藉口唔罷鐵

唔該巴打，啱啱眼殘搵唔到

太好蟹貨

積分幾耐update一次

點解個積分唔識update

唔係丫
我有差唔多400分
會唔會入錯八達通號碼

入左幾次
我入apple pat果張有無影響

我都係無加過分

積分有效期為積分賺取當日起計38日內，並於第39日自動註銷。

所以d分其實得1個月多少少儲，去唔到年尾

今日又搭左兩轉，都係無更新

係喎

乘客可於APP1933內查閱已登記八達通卡或八達通產品截至8日前所賺取積分及已扣減換領奬賞之積分。

8日呀